股災訊號?

最近好多人都開始玩股票， 佢地覺得股票好好賺，股災訊號？

我2年前已經聽緊呢句

home office姐

2013 講5年一股災講到而家啦

同「就快支爆」 比較
邊句多人講啲 ?

支爆緊了

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

當係連燈見到多人出黎開post問有咩新手投資書/開投資户口有有咩好介紹時，你就知個市就爆

同樣道理見到樓主出黎開post出黎笑有好多人開始玩股票時候，咁就有排都未股災